其實曲mon機個曲位有乜撚野用？

點睇都係出到個怪樣賣貴D呃下錢
我睇唔出除左易誤觸之外同一般mon有乜分別

其實有無乜野實際用途？

綽頭

要黎誤觸

等其他人知道d 部係貴機

設計囉

可以有藉口換機

自爆控制器

易跌爆mon d，咁就可以賺多d維修費

易啲跌爆mon

有藉口跌爆後再換iPhone

純粹show個技術出黎
我覺得好肉酸

其實應該係花大錢整左d新技術出來後要搵地方用

完全唔知曲黎做乜,又唔會方便d又易撞爆

呃屏佔比

靚唔靚見仁見智
但你左右掃 手感爽好多呢個走唔甩

遲 D 話 iPhone 都跟出 Edge .. 係就痴撚線.

Edge 係史上最撚廢既設計, 我影過相兩邊兩條反光能量棒. 重有影像變形? 當年廢寶買左無耐就放你就知幾垃圾.

偷位

Samsung 個logo係機身有乜實際用途？

Apple 做野唔洗你教

裸跑係靚嘅

不過大部分人會用貼浪費左佢

有幾爽
大部分時間都係掂平面地方左右掃

iphone裸跑已經成班人打曬飛機啦，有埋曲mon仲唔射多幾次？

無撚用， 我真係想佢出返2.5d邊
但唔係曲mon又好似無左個future感

btw 如果未來iphone都係出amoled/曲mon叫idog如何是好

多舊魚

設計既野你撚識咩
咁講2.5d 玻璃夠無用啦

對砍tim曲

吠乜撚野呀死andog，apple出曲mon d an廠咪又係扑住出

咁又係，你又吠得啱，apple出咩班idog都搶住買架啦

講乜鳩

我記得你係舊登post 條能量棒出黎好撚好笑，仲有個殘影mon, 唔講以為練撚左忍術，出殘影令人無法觸摸

仲有呢張經典

睇video 會爽d 好似個mon突出嚟咁

聽電話fit面形多d

方便你整爆個mon

咁爽咁點解而家啲曲面電視唔用呢種曲法

有個概念叫成本

一部都冇

三叔作為始作俑者，都無野搵啲野黎搞下，作啲功能落去條能量棒到比啲岸鳩打下飛機丫。
屌米部乜撚野note 2,直接抄鳩三叔機嘅樣，就懶到當兩條能量棒做裝飾，真係「很黃很暴力」

有 Edge 望清楚兩邊係變左藍同埋 D 左邊 icon 有 d 變型
右上角個 PM 慘不忍睹

有 Edge 係瀏覽器左右有兩條藍光, 左右 keyboard 歪左

無 Edge 有 keyboard 係瀏覽器正正常常

有 Edge SMS 左右藍光又再出現, More 又歪左, send 制又好似溶左吸左落一邊

無 Edge SMS 正正常常, 係 AMOLED 既刺眼

得個靚字

2.5D 玻璃同 3D 根本係兩樣野. 您越講就只會越顯得用 3D 為出而出既低智.

未來人睇返實覺得奇怪
曲 Mon向內屈少少可減反光又合手形都叫有用
向外彎就大大增加反光，而家係特別所以有人覺得靚
潮野，唔實用就會過氣

BOOM

俾人指住嚟恥笑

三星一向都無果樣整果樣，全部Gimmick野一兩年就收皮
佢個眼球追踨，面部解鎖，真係智障先夠膽出

三叔柒到要自己delete 走個死人logo先係日本等地方賣得出 無柒用

有咩如何是好，到時就變左係 Apple既發明，三叔又抄襲

咁又係，三叔出手提電話先過apple架，iphone嘅出現實係仆街apple抄三叔架啦

夠唔夠3.5mm 為cut 而cut低智啊低能仔

當年
MBA cut 光碟機
一堆人出黎屌,結果⋯

iphone cut實體keyboard
一堆人出黎屌,結果…

Macbook cut 剩個usb c
一堆人出黎屌,結果⋯

到宜家iphone cut 3.5⋯

除左無得差住電聽歌 基本上影響唔到
利申 android apple 雙修

iphone7 cut 3.5mm真係弱智
申利: iphone6s,
如果下一代都係cut，為左iphone都要照逼住用
我用iphone都係會屌柒iphone

Agger，成個Hi-Res耳機界都係用3.5mm就cut左佢妄想改變到人唔去用 耳筒依D唔用統一嘅插頭根本就係極麻煩

佢係想人買佢個插頭認證

根本IPHONE CUT係為左賺配件錢

三叔 專冇野搵野黎搞
技術勁 但係冇用
你要做shortcut bar 普通機都做到
冇必要曲Mon
打機又冇啦啦曲左落去
Note 加勁相機 防水 插sd卡 正正常常唔爆 已經屌打大部分機
黎緊估佢可以做到玻璃面指模解Lock
到時睇下Apple 定三叔發佈先

等你地個個買曬MFI lighting 耳筒之後就轉 type-c 耳筒再賺多鑊

咪係 自己出d功能根本on撚9
只需要一路抄住iphone功能做

正宗走住黎屌

2017 年仲用3.5 真係弱智, 而家世界乜撚都wireless, 仲比舊線纏住真係前世未辛苦過

當年 LG G flex 同 samsung galaxy round
其實 G flex 個人覺得好好揸，係唔知點解 LG 寧願出一堆電子垃圾都唔出 flex 3

Mon內曲防反光，印象中galaxy nexus 已開始有呢個設計，跟據form follows function 原則，呢個設計係成立嘅
依家呢個垃圾外曲mon, 除左增加反光面，同產生能量棒都唔知有咩用

Wireless D音質拍得住我依家用緊嘅耳筒又可以持續用超過一日我又唔介意轉丫
弊在依家唔係呢

講到好似wireless同3.5音質冇分別咁
wireless好耳機有幾多選擇？
你話你用beatx 當我冇講過啦

同意曲mon冇用，換機唔會考慮呢種機

Beatx 都算好